求教

有冇巴絲可以話比小弟聽，5p/mk字係邊啲，好怕比人屌